連登禮貌運動 Day 36

見字飲水
身體健康

Daily fact:
化學品一氧化二氫導致有大量危險，其危險包括：
成癮後一星期冇攝取大機率死亡；
與部份金屬產生爆炸性化學反應；
酸雨重要組成部分；
維持癌細胞的生命；
導致肺積水；
武漢肺炎病毒能在其中存活及散播。

H2O

Hi蝶蝶

水

羥酸
氫氧化氫

屌
daily fact幾時膠化左

but 禮貌
你好

hello

同時係強酸又係強鹼

氧化二氫

乜料呀

你好

好認真
BTW
你好

飲你老母

你估吓

傲嬌小濛濛

做咩啫

夠膽就大聲笑 我請你個老母食香蕉

你鍾意八兩金？

地上最危險物質

我鍾意你

唔好啦